有無人鍾意成班人一齊傾計果陣就播歌？

我屌你老母知唔撚知阻住傾計呀！